689係中其眼中有咩利用價值

0....